送中送盅, 呢單嘢, 係乜任務?

welcome 病毒呢單嘢....喂, 啲9官點ON9, 都唔會想比病毒留响自己地方丫?
究竟邊Q個咁滅絕人性架

係咪黃藍要合體共同抗疫呢, 文宣有無得諗?
完

推